### Blockchain
**Основано на цикле статей:** https://putukusuma.medium.com/developing-simple-crypto-application-using-c-48258c2d4e45  
Учебный проект по созданию простой *блокчейн системы* и применения *tdd*.  
Статьи используются в качестве теоритического материала и примера. Код авторский.  
Некоторые модули пишутся по Test-First.  
То, что по Test-Last, постепенно покрывается тестами.  
В планах обеспечить 100%-покрытие, но это не точно.  

**Дата старта:** 05.02.22  
**Стек:**  
- .net6  
- NUnit  
- NSubstitute  
- FluentAssertions  
- Zenject  